100KoL之臭閪KoL

古有Justin Bieber 死八婆
今有 冇罩啊姐 死臭閪